（將軍澳巴絲請入）有冇人見到運動場上空

唔知有好多架無人機定乜嘢定咗係個天，飛得都幾高下，目測起碼十幾個光點，有啲高到入雲，太黑影唔到。

依家見到飛到寶琳